綠豆沙放落雪櫃雪到變鼻涕

係屋企煮綠豆沙雪完次次都變鼻涕
甜品鋪D凍綠豆沙係點煮

落太多海帶？

唔落海帶都會變鼻涕
開頭以為雪到變左冰 但攤番熱都係鼻涕咁

落太多白帶

haha

幽默感既野無得勉強架，師兄